我係神 所有香港人都要接受我既制裁

快

惡化得咁快

留下 同正評即可令你全家得救

你已經死了

好

我係弒神者

世人驚左了
我起來了

你殺左一個我仲有千千萬萬個我
我就係全 全就係我

咁寫個program去run

呢個世界就係我寫既program
你點寫都係我計算之內

神(經病)

你呢個世界有bug啊！仲唔快d去fix?

bug就係你
依家即刻傳送去fix

望下你後面

已經解決左不信者了

點解唔清洗中國先

點解世上要有癌症

做左神之後有小小悶

對自己生活習慣最後一種警惕